好多戰線要打，好多任務要打

點解成班人好似無氣既氣球咁
大把支線任務

行動類：
遊行/集會/和你shop/和你唱/開花

國際線：
揭露警暴/選舉不公/一国二制是假象/司法不公/香港比中国直接操控/抵制

議會線：
功能組別/立法會選舉

經濟線：
打擊藍店/mpf/黃色經濟圈/捐錢支持義士

文宣線：
連儂牆/打擊cctvb/打擊紅謀/完全紀錄警暴

我應該數漏左好多
但基本數一數已經咁多
每樣野都大把野做

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

大家應該好唔得閒架

樂觀SIR

推

連登D post太散，雖然話係無大台，但重要嘅post例如行動綱領如果有置頂功能就好。

大家努力, 大把戰線, 大家揀自己打啦

竟然無人推呢個

你地自己揀岩自己既野做啦

根本唔街頭, 都大把野攪

對

你地想做邊條戰線都得
咁多條無可能打晒
但唔好休息

係喎, 仲有be water act